8個香港[粵]

八個不同背景的女人，帶你食買玩盡香港地。「世界級港女」杜如風反轉銅鑼灣喪買，發掘獨特耳朵手袖上衣，連普通白Tee都變得不平凡。要在香港尋覓寧靜拍拖勝地，吳若希有辦法！佐敦一間時尚酒店，提供車廂、病房、酷刑等主題房間，大可旁若無人地放閃。MK女神馮盈盈帶你窺探旺角鬧市清泉！摩洛哥風情餐廳，供應泰式Fusion菜，最吸睛是雙色芒果糯米飯甜品。譚玉瑛到訪尖沙咀高級食府，當主流菜式配上清酒，逐一躍動味蕾。

杜如風

陳詩欣

joey

第一集就倒米

譚>祖=鄺=詩>>>>>>>吳>>>>>>>>>>>>杜

個件黃衫咁似...

呢個時候仲做呢啲幫香港粉飾太平既節目把托咩屌你TVB

雖然有joey 同阿譚

但養心殿贊助, 不了

永遠講嘢成個弱智咁

痴撚線編輯 擺老杜上第一集
我就轉左台

唔想睇佢

一姐

要你食完屎先俾砂糖你食

唔講我會以為係東京拍

preview ja

炮房

唔似

扑野就扑野喇二人世界

講3千8百en 就好feel 好多

🐥

嘩 咁大膽講av

VIUTV之前都做過相關節目

冇野介紹?介紹呢D

啱曬吳弱雞

個幾件衫1000蚊都俾多左

拉根

雞介紹爆房好啱

呢d你都開

好撚on 9

有睇過呢套相

臭雞

好正wo

哇一姐

隻腳

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

N手貨

賣告見到阿譚先

SM場

又要介紹又要就住就住

隻臭雞肯定玩過晒

屌你講戴jo

呢個到底係咩19節目

你痴線
100都多

法政先鋒3

介紹香港野掛

成間房都係精

阿譚介紹爆房不得了

精神病房

隔音下話

有冇消毒過

張床

佢夠膽坐果下好

jinny咁熟

呻吟

無懼世事

sm

呢間節目想sell咩

香港做野, 肯定無

車箱

佢究竟做緊乜

是否跟我認真？

好淫

真係雞黎

房

本身都係雞

懶係好笑咁唱乜歌呀

垃圾節目

閃完未啊，好頭暈啊

屌你老母扑嘢就扑嘢啦
研究唱歌技巧

好諷刺

跟住就播HANA廣告

邊個諗埋啲咁撚垃圾嘅節目

肯定冇

你可用以下方式投訴電視或電台廣播內容：

郵寄或傳真投訴至通訊事務管理局（下載投訴表格 ）；或
郵遞地址：香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈20樓通訊事務管理局
傳真號碼：(852) 2507 2219
採用投訴表格 電郵至通訊事務管理局
投訴一般應以英文或中文提出。不過，通訊局了解部分社會人士，如少數族裔人士可能需要透過翻譯以使用我們的服務，通訊辦已就此作出安排，詳情請瀏覽通訊辦網站

喺廳用緊電腦
老豆老母喺隔離睇緊電視
氣氛好老尷

你痴線 貼錢比我都唔l要

頭先佐敦間野

聽講果間好撚污糟

係賣廣告前都唔知自己睇左啲乜

屌你老母你再唔俾大Joey/陳詩欣我睇
我立即投訴

去開呀炒完場

迫迫shop賣埋時鐘酒店套票喇？

mk講mk

Mkfyy

mk妹

FYY套衫

唔係ML2X果間咩

FYY

貼錢我要
擺係屋企供奉

mk妹fyy講mk

又玩分化
得1個香港

fyy係幾靚

點解唔係fyy講爆房

呢個正常好多

我真係覺得好離譜囉 認真講 係嚴重歧視精神病患者

吳弱雞

appropriate d wo jinny

西

聽講fyy皮膚唔多好

咪再分化話jinny

泰國野食啱我

YY

成塊葉塞落去

泰國人

老婆係

Fyy真係要改善下講野發音

咁都講到學是學非

老闆多謝你

關學是學非咩事頂你

Fyy真係好正

9up盈上線

知你有女...老婆啦

譚

而加嘅mk唔再mk

原來為左mk唔再mk
先比佢

但係我諗起巴士個個

FYY同芷YOUR點揀？

雙飛啦屌你老味

成信節目都好尷尬

人總怕太憂傷呢

個*

海港城

我要歡妮

牙譚正撚到

女神

8個廣告

介紹得多日本

講下香港姐...

呢下2000都唔知走唔走到...

1日2個
仲有日做咩

支那台加支那雞

林鄭辭職新聞特輯

譚玉英介紹間餐廳個環境好似幾好

1個人OK既

個粒和牛...咁大粒既...

頭先FYY條波gap好長

譚育英 bonnie

食50晚餐已經覺得貴

屌你老母仲睇垃圾tvb

點解阿譚唔去頂爺廚房

林bonnie唔該

850咋

哇

又無叫你日日食

係要短裙

聽日有

份份都好少

屌

都無JUDY
呃我既

投訴先

最後有

懷石料理係咁架喎

唔鍾意去食大家樂囉

好難垃圾同尷尬

屌你老母成集都無大JOEY陳詩欣
我睇撚咗咩

養心殿 + TVB
轉台啦重睇

仲睇tvb既人全部生性病死全家出街俾車撞死後落地獄

850
食過kfc都飽過佢

垃圾TVB!!!

呢個時勢仲睇tvb你食撚咗屎？

大家樂49生炒生肉飯仲好食

。

屌你老母有大Joey陳詩欣睇未

八婆香港

有

Joey

載祖儀屌打吳若G

係咪仲係preview

垃圾葵廣

點解tvb咁撚捧戴祖儀同吳若希
佢地唔覺得好倒自己米嘅咩

joey好豬

葵廣

見到羽田已經唔撚想睇

做作到........

戴祖儀

仲以為一人一集

......

數學王子又俾人笑

JOEY人地影同自己相差天共地

no

好腫塊面

弱雞 : 有實物睇 , 比起網上面好得多 ...
逼逼青爐

好撚扮野條女

正呀

雜埋

p圖型美女
不了

港女一件

葵廣夾糖平絕香港

有黑肉同一姐 啱晒你

咁貴 惠康幾蚊有啦

岩呀

有啲人真係好撚病態
夜晚食完飯睇咩電視都要經你同意 都要俾人批鬥

呢啲人學人講自由 講民主

又倒米

葵廣都吹奏

Miss her av

噓

俾人話你分化 五毛架喇

洗撚理佢咩

竟然唔係飲岀哂名既芒椰奶西

證明香港租金幾貴，
葵廣平租，成本大部分去左消費品本身到，但都可以賣咁平

出返喎

嗰度啲MK妹

D姐姐

條小蠻腰

真係好易迷路

而家葵廣出哂名,其實D租都唔平了

睇岩邊件呀靚仔

葵廣咪岩哂吳若希、戴祖兒呢啲mk妹，譚玉英師奶都好岩

因為來貨平

個巴馬臣芝士意粉幾錢

都4-50

$40

會唔會有集介紹西九龍

我只想奶戴祖兒塊西

平左d

P圖黑肉不了
豬撚到

柱

西九龍中心本身都多明星做show, 唔明係舊區的一個中型商場點解咁多日韓港台明星來臨搞event

Joey 好撚正

屌你老母又係杜如瘋

咪係 陳詩欣 細細粒呢

杜如風專介紹貴野

瘋婆

有佢老母

師兄有病睇醫生

杜如風同貼地香港真係大纜扯唔埋

再唔出陳詩欣我即刻投訴

全部五位數

屌打黑肉大Joey

靚靚下巴屌打黑肉

離地香港

只可睇樣板戲：marvel & netflix

港生活港享受

fyy

YY.....

萬幾蚊唔算離地
大把女瞓兩轉已經買到

你啱既咩

想屌

以為佢講代表淫賤

唔計阿譚,明明其他主持都係後生女,無喇喇整件4張幾既中女杜如風,格格不入

拍好多野

呢個鏡頭下岩

TB大波過佢

白強正d

響人全朵

唔撚係啊？

白強梗係alo

真係

ali

真係fd黎

kfc

上咗年紀嚟講牙譚世界級
杜如瘋收撚皮啦

兩個有冇磨過豆腐

呢d實賣到成7-80 蚊

食盈女神 馮營營

野飲30

呢啲所謂素食好多都係油炸同大量調味料，係唔係健康㗎？

慳啲啦你

西九啲明星相：時間囊&照妖鏡

點解yy介紹食

戴祖點上去

營養學家

食營

細細粒好正

說好的陳詩欣呢

晚晚都有黑肉

有D成十幾年前

lavina

只想與你在一起

有冇人介紹公屋後樓梯扑野

越睇越樣衰
又柒

3首

馮盈盈在2012年度的香港中學文憑考試中，考獲最佳五科28分的成績[註 3]，同年獲香港大學取錄，入讀食物及營養學系，並於2016年以二級榮譽乙等成績畢業

deserved

FYY陳詩欣屌打黑肉

邊幾首先

今天的我
七歲
傻瓜裏的童話

倚天已經唔值

識貨

仆街9點半轉左台睇跑馬唔記得轉返過黎

有馬咩

雅士谷越羊馬
純粹唔想睇白強啫

你憎邊個？

記得睇了

而家有馬wo

戴joey

是否

係信和

一黎就黑肉JOEY

佢呢隻timer我都有

黑肉應該幫卡通片配音好過唱歌

又係呢個男人

又係條柒黑肉
兩邊頭髮貼實都仲係好撚大塊面

仲食 已經肥

港版有村？

玩命

呢間野叫乜

唔知仲以為係error嗰個試伏專員

我知邊間

黑肉把聲好難聽

好撚嘈

???

佢把聲真係好怪
無啦啦走去唱歌做咩

ร้อน定เผ็ด呀

洗衣街

食唔哂 要比錢

好假呀JOEY

啲墨屎

係唔係用環保殼嫁

大Joey可唔可以唔好撚再出聲
仲要好撚假

叫肥圖一陣打比佢

3隻168

點解咁多人屌 係星期六晚好多人j

老闆打俾佢叫佢做咩

你知

大JOEY世界級

音都走埋

佢把聲好撚假，唱返歌算啦

師兄夠獨特

點解佢把聲要咁嘈

以為佢想唱
人總會太悲傷

美斯收唔收到風下星期一首歌係佢定何硬唱？聽落把聲就似係佢兩個其中一個

搵個kai既主持

ร้องเพลง

陳詩欣宇宙級

好樣衰

唱歌 you sure ?

仲忍 投訴啦屌

唱歌
你竟然識泰文

jinny又黎床

知否知否??

鄉音KFC

邊個on9寫稿？咩好大膽用鐵絲網呀

陣間joey痾D爛屎一定好臭又好辣屎眼

俾錢住籠屋

yes

深水埗 咪又係咁 屌你老母
拎人最無自尊既野黎做特色

做乜鳩集集都搵
最撚豬嗰三件嚟介紹野

戴同一個男

吳若希真係好靚女

個有錢仔點解會要得佢落

一姐不嬲靚

陳詩欣呢？屌你老母

明知故犯?

胡咩鈞

ไดจอยีร้องเพลงเพราะไนม

DLLM
籠眼當膠囊旅館

弱雞專介紹酒店房

我果然無估錯

譚玉瑛係鐵膽黎？

太安樓

戴祖儀
吳若希

2大腳神

個個都係

連詩雅

唔要耆英

3大

有joey

550

有冇唱歌

黎啦

個咩約臨成個男人咁

淫到露腰

著到咁

eunice鍾意食腸仔

腸仔

嗰陣做sg第6位成員
堅離地扮純情
而家

有入過SG咩?

其實露腰係咩心態

陳屍欣屌打

限奶令都影響唔到佢 梗係似男人啦

前幾年 (15年嗰排) sg十個funz八個都見到佢

但係佢個鼻係發生咩事

食左無得露腰

2016年度國際小姐選美活動的香港代表，並贏得「亞洲皇后」獎項

上星期去呢到食自助午餐，60蚊一位，中午食普通野，最貴係哈根達斯雪糕，估唔到夜晚食好野

陳詩欣最正

完

Agger

where is my kwong b

細細粒

又唱

可唔可以收聲

呢間自助餐廳原先係九展二樓的cafe型式重好食啦，豬仔骨

正煩膠

bbc 有得預先買hana

陳詩欣唔露對白滑靚腳

點解集集都吳若希

有靚靚下巴

有咪好

不過都係鄧以婷最正

飛左若希阿譚
之後賣廣告要等就熄左

頂你個蜆普通都食唔切啦個6分鐘

拍劇不如開工

正到

痴撚線咖
好鳩正

幾時整集鄺短加joey

唔知佢拍邊個

陳詩欣把聲...有d似joey

邊度有

推

報到

屌你老母集集都一姐牙譚

一姐正呀

牙譚先正lor ok?

鄉音KFC
汗積教練

咩叫阿譚做到既？
條臭雞真係好冇禮貌

未有戴我聽陣only one先

又係杜如瘋

抵俾人屌

英超名牌波衫但下面係NBA背心

高質主持

係咪全部老翻嚟

原來杜如風真係買

杜如風個part好睇

都話高質主持

一姐身材好正

一陣果part會實好多人睇

細細粒咁耐都未出

你又知

未開始的麧事

荔枝角喎

Joey呢個look屈機咖wor

屌又係大面黑肉大Joey

明明係d2 place

真係想叫佢收皮
開埠以嚟最難聽嘅歌手 仲好意思以歌手自居

收檔啦你

大角咀

Agger
連講野把聲都好撚難聽

戴祖儀都有fan屎

戴joey啲歌同佢把聲好似一支煙一支雪茄
一開始食覺得好臭 之後係會上癮的

好貴

條女真係讀llb出身?

戴joey原來真係弱撚智

幾正

佢係真弱智定扮弱智

佢含肥圖碌撚都係咁諗

仲乜扮可愛

佢點解要chok 把 rock 聲出黎？

寧願睇佢都唔睇多牙怪

only one!!!

嘩屌
啲大頭樣衰到
大Joey係唔係中咗輻射

屌轉台

鄺短

呢條女係乜水

終於有鄺b

終於到judy

fyy呢

Judy先正

不了

嘩陳詩欣鄺B正撚到

收看人數急升

對腳正撚到

屌打條黑肉大Joey

你收檔啦

judy個樣靚撚到

Hi多啲汁

C欣都正

肥到

C欣最正

垃圾

睇埋d垃圾星垃圾節目

有若希 fyy judy先call我

Judy

judy

其中一個整容樣太濃

btw有冇人知依間叫咩名

我屌你老母呀

成集最撚敗筆就係條黑肉大joey

射到咁光 陳詩欣都成個賓賓咁

大事之秋仆街無線仲喺度打香港之名風花雪月

又吳若希

第二張果個好似啲發育唔完整既細路女咁

吳若希先叫女神
陳c欣死撚開啦

甘棠燒鵝

on9撚有迷
睇陳詩欣鄺短好過睇一姐啦

係都係戴黑肉Joey死撚開先

呢樣真

真心

一姐正好撚多

呢度好多不同喜好

屌老母
戴祖儀又柒把聲又惡頂
一開電視見到佢就爆哂粗

我見到你連一個95後都蝦我夠想屌你老母啦

估唔到一個濕鳩節目會有大混戰

白強po唔見你ge

又到左手足互屌老母時間

佢知我唔睇所以都唔推

做mud9.....

我要初戀係大廚

80蚊

杜如風個樣其實都ok

白強 無乜好講

戴龍師傅

順眼

舊叉燒係肥瘦均勻？
我係屋企淨係睇到成舊白色肥膏

佢真係廚師黎

倒米風

哇前面條女

豬扒

肥西話豬扒

問呢個肥婆,好有權威性

見到你都飽啦 仲食

食同類

咁樣問人

個肥好好正

香港炮台山宏安道18號地下3號鋪

CHOP CHOP食神叉燒

溝女技巧之一

我食開肥叉都接受唔到
佢碗入面根本成舊膏
同佢串住燒果d根本完全唔同

佢個手展 一拳打死我

肥西咁多人講

好撚正

巧立名目

阿潭好正

泰茶 我飲過

有冇巴打知邊度黎

你潺

冇睇電視

早知我日日黎飲

黑肉+若希

戴祖儀條褲好誘人

腳腳腳腳腳

屌黑肉Joey又扮可愛
好嘔心

睇睇下靚女夾個譚玉瑛入嚟

呢杯我飲過

你鍾意戴祖儀?

色素

好耐冇見
生力加士伯

橙色係屎桑啊

係咪手標奶茶?

不了
粗撚到

祖祖真係幾靚

佢個樣幾貼地

我同joey飲奶蓋既方法一樣呀,真係好夾好有緣份!

對腳正到

驗眼啦

自己講完自己忍唔到笑

白滑

自己講自己笑

手打奶蓋即係

被佢啜下都OK

又幾可愛

豬扒包係咩冰室thx

戴joey真係好撚正啊

原來佢歪嘴

幫我驗眼果個都話正喎

識泰

joey d手指好修長

含飲筒

白滑joey

糖尿病

馬拉出身識啲鄰居文字都好正常

我睇野食

手手腳腳好撚靚

d自戀好核突

去廣告即刻出啲柒人

hana秘密花園

好煩啊你

頭先係咩冰室想問下

diunei

條大份黑肉大Joey好撚嘈
屌
直頭想打爆個電視

最柒嗰個啱啱出左

出多d一姐同eunice 細細粒啦

ChaTraMue 喺銅鑼灣渣甸街地鐵站f1出行去渣甸街果條巷一路向前就會見到

我見到個英文嚇一嚇想屌你老母

佢唔係講緊豬扒包咩

梳睇錯

咁都驚

鄺b

大館？

啱啱close shot睇隻腳咁短即刻估到係鄺短

鄺B 腳

鄺B

JUDY

好短但好撚白滑
腳型都唔錯

20吋比盡

一樣走可愛路線
呢個順眼好多

睇完條柒黑肉大Joey想嘔
好彩有鄺B

甜撚到

中和下

你地無人覺得佢頭大身細好怪相咩

呢個感覺虛偽好多

好想抱起鄺b

鄺B去美國讀書咪俾啲黑鬼屌爆西

Joey>鄺b

完未

yes 淨係身高勻稱已經完勝

好想單手抱起judy

點都好過大Joey
頭大面大身大腳粗大山婆咁成隻柒象
把聲又嘈又假趕客到仆街

若希

個導演肯定係腳交

我屌你老母

On9

下面已經變咗黑鬼條撚既形狀

你智障

若G

屌你1姐對腳正撚到

對腳

白到反光

一姐腳

j左，生過都無所謂

一姐先叫靚腳

今日個樣成個王晶女咁

生左先玩得放

若希同文青大纜都扯唔埋

幾時有陳C欣

真正樣靚腳正

會唔會鬆ga

屌
又黑肉

可惜個人on9

你擔心你條野唔夠粗&硬好過啦

你好撚憎馬拉妹泰妹咩
成日黑肉黑肉
你就比黑警打到無左忽肉啦

joey曲髮靚好多

更加褸你屌

好撚樣衰黑肉
個妝乜事咁柒

joey真係正

怡 怡 怡保康

2大腳神

無擔心過

收皮啦你

得一姐係

Ching sick ball

hana呢

兩隻奶

正呀一姐

祖儀有冇波？？

連一姐都係

無C欣

做乜美斯做左KFC既工作---cap圖

小小

唔見佢咪我黎

可能一直係同一個人黎

條陳約臨柒到片尾唔影佢正面

加埋連絲雅

星夢3大腳神

星期一有C欣

獨家優先訂票 大家記住撲飛

兩位巴打都唔該哂先，搵日試下

有無人知岩岩judy 食多士個間咩名

Bella對腳都好正

hana菊梓喬 牙科保健講座

都有嘅

呢啲可以攝不能作準

嘩屌
四十歲？

一姐對腳真係無敵

一姐 連姐 邊個正啲

同問

女戴男胡？
@美斯

腳就一姐
gfable就連一姐

一姐腳白滑過連姐
但連姐無咁on9

男係伍富橋?

廣告雜誌

最生把聲厚啲唔似
會唔會係果條古乜乜？

忍唔撚住喇
今1晚要j 1姐j到反眼呀

古天樂?

有d似fred

幾好睇

其實有冇人覺得嗰個垃圾戴祖儀真係好撚豬
嗰個星夢肥老闆揶用TVB資源去捧自己星夢(非TVB親生女) 真係好撚嘔心！！

真心樣衰

大陸樣

打手唔駛做呀

送都要諗諗...

咦原來佢黎
個陣覺得幾都

嘩 唔好聽日先黎

好醜

個節目好多腳睇
judy, jinny, joey, 詩欣

？
我冇點睇呢套

no milkshake no life
有次lunch time經過不過full house試唔到
入面勁多學生妹

點解佢咁撚樣衰又無波

成個許靖韻咁 馬面

奶蓋間野
好似星日送水比遊行人士
好似...

唔睇呢個post都唔知咁多人支持我

點解祖兒叫黑肉？

因為皮膚黑黑實實,大面多肉

又有FYY睇

又fyy

叫得好淫

馮盈盈好背稿FEEL

個鼻好啄果條女乜水

fyy啲懶音真係

FYY扮淑女好唔慣

Fyy個嘴

高下立見

真係好似許靖韻

佢講咩野都勁假feel

又0同1

FYY個嘴

許正好多

嘩,洋腸呀,中唔中意呀

乜0.5+0.5

除左個嘴
FYY完美

屎鬥屎

隔離條女即刻差好多

爆咗出嚟，口爆？

Fyy 旁邊個ladybody 叫咩名？

屌你老母又一姐

一姐對腳

又搵弱雞介紹爆房

開房都係弱雞pro啲

又開房

2萬蚊唔包你

有冇二萬蚊一晚cap圖

吳若希個樣好殘同埋好似無眼眉毛咁

又開得工

陳約臨

唔識英文

正

一姐咁撚淫

二萬蚊包唔包埋一姐

咩野都解決到

有冇兩晚蚊一晚cap圖

識講fan橋同我老公又係叫丫力士

大愛
幾時開始大台開始請誇性別工作者

C欣

C欣好撚正

屌一講價錢就唔影佢

陳約臨可唔可以企開少少

曾躍淋

C欣好甜好可愛

eunice好正wo屈dee

我全都要

右手邊個個留比你

屌垃圾港女
自戀到叫人讚自己靚

屌那媽好樣衰呀成隻人妖咁

呢條女咁樣衰都出足全集

鄺BB

陳約臨今日三個item靠痴啲靚女

唔係呢個

JUDY開門都唔夠力

係咁處決約臨 好撚慘

陳思恩同魏搵芝好似樣
都係好正

佢一個的話應該熄電視

係 一集出曬

鄺短呢個look又係世界級wor

對蛋敏感
原來真係男人

今集完美處決陳約臨

有蛋既蛋糕

好撚慘

都贏到鄺

鄺BB笑都可愛過人

慘

屌你老味

C欣都係
兩個都好撚甜

聽日繼續無ได้จอยี

下集又有鄺BB睇，c欣不及我鄺

??

dai-jaaw-yee

睇到泰文以為ladyboy

有啦應該

冇睇

可喜可賀

其實加鄧以婷會好d

你走啦

正到爆囉

快d做如風先thx

一嚟就FYY

禁下d相睇下幾時save架麻

紅菜頭既juice
汁字好難讀？

d沙食唔食得的

呢個唔食殼既

今集有如風就可以訓多d

依個唔食得？

冚家蛋

岩岩睇白強都訓著左

快d做如風
睇完沖涼

洗唔洗咁撚盡呀 食人冚家食到咁滋味

1388x3都唔夠

無野好看

1388食呢啲野

又9up

可唔可以播如風先
呢d夜d先播比佢地丁啦

如風都睇

鄺B世界級

對脾

鄺B白滑腳

咁飲朱古力啦

有冇米5？

$50

我唔似你地用黎丁
我用黎睇的

個人咁矮身材又咁鬼好

好想抱住鄺b黎屌

夠瘦咪得

咁多個後生女你睇偏偏想睇件中女

如風呀

阿天恨到喇

在百德新街的愛侶

交俾佢啦咁

瘦咗咁多

睇佢搞笑d好似

有錢女
不了

白強個po咩事 無限對話咁

呢d衫真係不了

內鈕應該扣到？
我有條牛仔褲都係咁

$$$$$$$$$$$

比人食水深

頂你係咩
腿

咁撚貴仲要係香港著出黎俾人恥笑多
要幾多自信先會買

2萬幾件牛仔外套

鈦

唔明

杜如風話個desgin接近日本個咩山本耀司？即係炒人啦

手腳都好瘦

$

$48000

屌你老母又陳約臨

屌你老母

又係鄺B

賣咁貴，邊個會買

出我好過啦

邊度

蝗

成日有陳約臨

還我陳詩欣

羅宋湯二日二夜？即係隔夜湯

表哥眼

冇人係你個post講野你冇人工出架啦

羅宋湯都介紹

走人

吹得就吹啦二日二夜...

好鍾意食精...魚

邊度講煲足2日2夜呀
佢講第一日煲1個鐘就放入雪櫃，第2日先再拎出黎煲呀
即係隔夜湯

講得好聽啲叫入味，講得難聽啲叫隔夜

咪又係唔夠罐頭好味

屌你老尾，握港女黎食，好撚普通

飲個湯都講咁耐

今日淨係可以睇片頭片尾

一路奶弱雞條腿
一路抱起鄺B屌
間唔中下推陳詩欣車
得閒掹返條撚出嚟俾fyy含
又或者用條撚拍打大joey塊面

終於講旺角

聽日

judy正撚到

心諗咁貴雞翼

聽晚有詩欣

呢套垃圾不如改名做新假期
睇女都仲要一啖沙糖一啖屎

會員神崎唔知咩衣括弧迷敏既女神

星期二呢集剪得難睇到核爆

大多都係港島九龍既

詩欣,鄺B

條女白滑到

完美組合

一黎就

呢個組合好夢幻

唔撚係呀 佢自己一個？

陳約臨
一啖砂糖一啖屎

深水布

屌你老母俾完砂糖我食就要我食屎

明將

又係呢間垃圾牛

好醜呀

人妖

冇左入面件黑色top

男人戴咩bra

好彩陣間有野補血 我忍你

又有細細粒

真係頭大身細架喎

鄺B中和番

我最鍾意鄺B呀呀呀呀呀

唔覺

menu全部有個วัน字

龍舟掛鼓

酒粒好深

好想同鄺B做愛

鄘B真係好可愛

有冇打底

小丸子個野口同學咁

鄺B而家真係全盛期
又入到屋

好cute

佢咁著好正呀

鄺b 高返少少就屈能哂機

Agger
樣靚又得得意意

擺明山神咁

唔睇娛樂大家了

高左就唔掂

依家先肉酸
高返先正常

太矮搞到冇乜劇啱佢拍

要拍多啲戲出鏡

開心速遞唔用了

有呢套

屌你老母。。。

阿天 如風

純做主持條路真係唔闊
最好拍多啲戲

咁少帶祖e

佢自己牌子

老老實實唔計樣
杜如風其實最撚好睇

無乜角色啱佢
拍黎拍去都係學生妹

即係話食雞翼唔好睇啦

屌 原來出埋今集咋？

拍慣老屎忽
咁都同靚妹比下去就食得屎啦

係咩?

原來真係人黎

希望有多啲監製用佢

比條陳約臨分薄晒啲時間
頭先比佢單飛都夠膽死

大祖兒

8個香港[粵]2

帶Joey

黑肉好撚嘈

戴祖儀呀

同上次一樣

超多個 性小店

老母雞蛋仔都要介紹